{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041316",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3020614",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "엠디호텔 독산 (구, 스타즈호텔 독산)"
    },
    "text": "スターズホテルはスターとZenithの合成語で星をモチーフにし、最高のホテルという意味を持っています。 お客様に最高のホテルを提供するために努力しています。 スタンダードルームとデラックスダブルルームは1台、トリプルルームとデラックスツインルーム、スイートルームは2台の駐車可能台数を有しており、追加駐車時に1台当たり1日最大20,000ウォンの費用がかかります。 宿泊施設は計258室の客室を保有しており、近くには禿山駅と衿川区庁駅があります。 韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しており、チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前に行われます。 ホテル内の全ての区域は禁煙区域であり、喫煙時に追加整備費用10万ウォンがかかります。 未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能であり、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 朝食サービスは中断されており、無料駐車が可能で、ビジネスセンターと24時間営業のフィットネスセンターがあります。 客室内でのパーティーや飾りは不可であり、初期予約と一部の客室の清潔度に問題があることがあります。 しかし、全般的にきれいで展望が良くて満足度が高く、アクセスが良い宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテル名は何ですか？",
            "answer": "スターズホテル"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、スタンダードルームとデラックスダブルルームには1台、トリプルルームとデラックスツインルーム、スイートルームには2台の駐車可能台数があります。追加駐車時には1台当たり1日最大20,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "客室は何室ありますか？",
            "answer": "計258室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "禿山駅と衿川区庁駅が近くにあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00以降、チェックアウトは12:00以前に行われます。"
        },
        {
            "question": "禁煙区域ですか？",
            "answer": "はい、ホテル内の全ての区域は禁煙区域です。喫煙時には追加整備費用10万ウォンがかかります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者との同伴のみ宿泊が可能です。入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されていますか？",
            "answer": "朝食サービスは中断されており、提供されていません。"
        },
        {
            "question": "駐車は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車は無料です。"
        },
        {
            "question": "どんな施設がありますか？",
            "answer": "ビジネスセンターと24時間営業のフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内でのパーティーや飾りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのパーティーや飾りは不可です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔度はどうですか？",
            "answer": "全般的にきれいで展望も良いため、満足度が高いです。ただし、一部の客室には清潔度に問題があることがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルのアクセスは良いですか？",
            "answer": "はい、このホテルはアクセスが良いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 379,
        "QA": 453
    }
}